好奇搵下緬甸警察幾錢人工一個月

做廿年先得港紙3000蚊唔夠
平均得千零蚊港紙一個月
屌你香港一入職都2萬5cls

物價唔同

其他工平均幾多先

面果浸咁小姐

人地一個m記餐幾多錢

2萬5千蚊可以買到幾多罐狗糧

唔講物價啦
剩係連登fg都50k 25k係fg一半人工咋

樓主弱智

呢啲國家百份百撈黑架啦,香港咁高人工都有撈黑

3000蚊都有良知. 25000蚊...

見到啲新聞話佢地會食示威者剩低嘅飯盒

嗰邊物價香港一折
本身冇高薪養廉政策
所以聽你咁講真心好撚高人工

緬甸有貪污問題係軍隊 , 唔係警察

緬甸工人人工好低，2018年每日返8小時最低薪金先4800緬甸元（大概$26）。有啲公司去緬甸設廠，貪緬甸人工平。

對比返living cost先啦on9

津巴布偉 每個人都幾百億一個月

一定個個富豪啦